# Chronologie

Ce projet présente des outils informatiques pour extraire des éléments de chronologie à partir d'un corpus composé de textes bibliques et de références externes :

- [src/main/resources/corpus](src/main/resources/corpus)

Il présente également une chronologie biblique au format GEDCOM sous

- [src/main/resources/genealogies](src/main/resources/genealogies)

avec des dates justifiées dans l'article [Chronologie_biblique.md](Chronologie_biblique.md)
